點解孤字有個瓜

孤得耐會瓜

點解你講笑話咁好笑? 不如唔好捉正字
去開棟篤笑

Ok.

兒子瓜左

屌

“瓜”指“滾瓜”。“子”與“瓜”聯合起來表示“像滾瓜那樣沒有著落地的孩子”。本義：像沒有根的瓜（即“滾瓜”）般的孩子、沒有父親的孩子。

係咪因為得自己一個既時候會用瓜代替

全部人瓜哂得返子(自已) 一個=孤

瓜係擬聲

自膠 唔係叫擬聲
但係近瓜音，唔記得嗰隻叫咩，形聲定咩

咁狐字點解有個瓜？

因為狐狸食西瓜

兒子娃娃